有冇巴絲可以幫我整張「堅持」wallpaper

做人做到好沮喪 好想有張靚嘅wallpaper激勵自己
利申 iPhone8+
Google咗好多wallpaper都唔啱size

多謝你幫我推

公司野自己做翻啦

邊間公司要做手機wallpaper

自推到10都冇就算喇
1

堅持堅持
幾多錢一茶匙

多謝你教我用note

絲打手字將靚

堅持

我專登寫得肉酸啲 咁你快啲set wallpaper

堅持

[black]。[/black]

其實想要呢啲 但係啱啱size

你手機咩size,crop左佢

我嘅夢想係跪喺嗰度幫條仔含

利申： 中文U

我都做人做到好頹

iPhone8+
有冇咩apps可以crop

唔使多謝